如何挑選一塊羽毛球拍？

三大牌子
堅持made in Japan 就買YY
唔介意既就考慮Victor
鐘意林丹以外既支那隊球員就買李寧

非三大牌子
其他Mizuno, Gosen, wilson 各有特點

拎上手,順手>all

有邊間鋪頭推介？ 點知岩自己

可以去旺角買，果邊有幾間

你唔真係拎支牌打過，其實冇可能知岩口頭岩自己

所以咩牌子都好，唔好買頭太重既拍，更加唔好買細圈既球拍，買平衡拍會比較好

要睇自己玩單打定雙打多。
速度型定力量型打法

去旺角豐盈試下拍，價錢算平，穿線ok

好睇打法同budget
通常中高端開始已經有分頭重，平衡，頭輕
單打就通常玩頭重，打速度就平衡，通常女仔先玩頭輕
雙打玩造波網前就頭輕/平衡，後場重炮就頭重